高通835支援win10 一論

入黎吹下水咁
我覺得都係一個幾好嘅開始
起碼唔會比某公司繼續獨大
聽說效能都唔錯

留名學野

學野谷歌小姐幫到你

標題唔太岩，本身win10已經支援mobile CPU,只係宜家可以用mobile CPU 行x86 programs

加埋continuum 將來手機可以當埋電腦用

ching 小弟不才打錯標題
留名睇佢出有風扇嘅arm soc 屌打牙膏廠

應該係7-9吋既機用
做唔到IPAD咁耐用真係冇得打

咁不如叫Intel 出返mobile chip
當初因為86x 模擬ARM 損失4-6成效能
先唔講Windows 10係咪原生支援ARM 架構
一D 86x 軟件一樣要通過模擬先可以開啟

如果微軟全面優化arm 又唔同講法

優你老母化

[Mr.A]咁點解唔直接用Linux配ARM CPU?[/Mr.A]

諗落如果真係行到x86 嘅野咁windows phone真係有得諗
而家拎住部wp真係乜q都無

唔係optimization 問題
假設Windows 10 可以完美運行
但絕大部分軟件依然行緊86x
咁姐係軟件嗰Part 需要模擬運行86x

如果可以開發兼容86x 同ARM 軟件
咁ARM 版windows 就真係有價值

因為android是linux